今年DSE考生上考場好似上刑場

有冇人有同感

但好似多左好多時間溫

今年冇得home office 工作 好似上刑場

學生加油

唔覺